姜浩文（黑仔）：共產黨解放了香港

捧紅佢既香港人，連登仔講幾句？

其實佢無講錯
的確係共產黨解放咗香港人嘅思想
先行到今時今日咁嘅地步

仲派咗777 connnect 咗香港人

你真係好阿Q， 冇共產黨我哋洗醒覺？

點解藝人大部份思想都紅到咁恐怖
佢地唔單止擁護
仲歌功頌德 好崇拜佢地
呢班人住既香港 發蹟既係香港 係香港用住iphone奶共 知唔撚知醜
全部死番大陸 唔好再利用香港市場 我就信你地講既野

乃共 乃得越肉酸越好

黨就係要你夠無恥
要你返唔到轉頭

咁咪幾好
以後又多一個演員唔駛睇

垃圾偽人wfc

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

曲定直..

因為錢作怪
冇錢你睇下佢哋會唔會真係咁愛國

邊個嚟？有冇相睇下？未聽過呢個名

好似曲線

唔覺
佢嚮中國又唔紅
根本無需要刻意貼呢啲圖自保
貼得就係想擦鞋啦
除非係假圖或者假戶口

藝人好多都係學歷低, 紅左果D 都趨炎附勢

你睇下抗共果班藝人點
咪知撐共果班想要咩law
放棄良知搵食
今舖香港人贏佢地都可返大陸r job, 但香港人輸佢地就明正言順做新香港人